{
    "name": "clock-game",
    "modules": [
        {
            "difficulty": "easy",
            "questions": [
                {
                    "type": "clock",
                    "id": "clock-001",
                    "question": "Vad är klockan?",
                    "hour": 8,
                    "minute": 0,
                    "answer": "Hon är åtta.",
                    "alternatives": [
                        "Hon är nio.",
                        "Hon är tio.",
                        "Hon är halv nio."
                    ],
                    "hint": "eight = åtta, nine = nio",
                    "feedback": "Good try, mistakes are how you learn!"
                },
                {
                    "type": "clock",
                    "id": "clock-002",
                    "question": "Hur mycket är klockan?",
                    "hour": 3,
                    "minute": 5,
                    "answer": "Klockan är fem över tre.",
                    "alternatives": [
                        "Klockan är fem i tre.",
                        "Klockan är fem i två.",
                        "Klockan är kvart över tre."
                    ],
                    "hint": "five = fem, three = tre, Use över for \"past\" and i for \"to\"",
                    "feedback": "Close one, give it another try!"
                },
                {
                    "type": "clock",
                    "id": "clock-003",
                    "question": "Hur mycket är klockan?",
                    "hour": 10,
                    "minute": 10,
                    "answer": "Den är tio över tio.",
                    "alternatives": [
                        "Den är tjugo över tio.",
                        "Den är tio i tio.",
                        "Den är kvart i tio."
                    ],
                    "hint": "Use över for \"past\" and i for \"to\"",
                    "feedback": "You are doing great, don't give up!"
                },
                {
                    "type": "clock",
                    "id": "clock-004",
                    "question": "Hur mycket är klockan?",
                    "hour": 7,
                    "minute": 15,
                    "answer": "Hon är kvart över sju.",
                    "alternatives": [
                        "Hon är kvart i åtta.",
                        "Hon är kvart över sex.",
                        "Hon är tjugo över sju."
                    ],
                    "hint": "Kvart = Quarter. Use över for \"past\" and i for \"to\"",
                    "feedback": "So close! You will get the next one!"
                },
                {
                    "type": "clock",
                    "id": "clock-005",
                    "question": "Vad är klockan?",
                    "hour": 6,
                    "minute": 35,
                    "answer": "Klockan är fem över halv sju.",
                    "alternatives": [
                        "Klockan är kvart i sju.",
                        "Klockan är fem över halv sex.",
                        "Klockan är kvart i sju."
                    ],
                    "hint": "halv tre = 02:30. Use över for \"past\" and i for \"to\"",
                    "feedback": "Good try, mistakes are how you learn!"
                },
                {
                    "type": "clock",
                    "id": "clock-006",
                    "question": "Hur mycket är klockan?",
                    "hour": 12,
                    "minute": 30,
                    "answer": "Klockan är halv ett.",
                    "alternatives": [
                        "Klockan är halv två.",
                        "Klockan är halv elva.",
                        "Klockan är kvart i ett."
                    ],
                    "hint": "halv tre = 02:30.",
                    "feedback": "You are doing great, don't give up!"
                },
                {
                    "type": "clock",
                    "id": "clock-007",
                    "question": "Hur mycket är klockan?",
                    "hour": 2,
                    "minute": 40,
                    "answer": "Den är tjugo i tre.",
                    "alternatives": [
                        "Den är halv tre.",
                        "Den tjugo över tre.",
                        "Den är kvart två."
                    ],
                    "hint": "tjugo = twenty. Use över for \"past\" and i for \"to\"",
                    "feedback": "Close one, give it another try!"
                },
                {
                    "type": "clock",
                    "id": "clock-008",
                    "question": "Vad är klockan?",
                    "hour": 1,
                    "minute": 0,
                    "answer": "Hon är ett.",
                    "alternatives": [
                        "Hon är två.",
                        "Hon är en.",
                        "Hon är tio över ett."
                    ],
                    "hint": " ",
                    "feedback": "So close! You will get the next one!"
                }
            ]
        },
        {
            "difficulty": "medium",
            "questions": [
                {
                    "type": "clock",
                    "id": "clock-009",
                    "question": "Vad är klockan?",
                    "hour": 11,
                    "minute": 45,
                    "answer": "kvart i tolv",
                    "alternatives": [
                        "klockan är kvart i tolv",
                        "den är kvart i tolv",
                        "hon är kvart i tolv"
                    ],
                    "hint": "quarter to = kvart i, quarter past = kvart över",
                    "feedback": "Good try, mistakes are how you learn!"
                },
                {
                    "type": "clock",
                    "id": "clock-010",
                    "question": "Hur mycket är klockan?",
                    "hour": 6,
                    "minute": 30,
                    "answer": "halv sju",
                    "alternatives": [
                        "klockan är halv sju",
                        "den är halv sju",
                        "hon är halv sju"
                    ],
                    "hint": "With half times in Swedish, the time refers to the following full hour. (eg. halv två = 01:30)",
                    "feedback": "You are doing great, don't give up!"
                },
                {
                    "type": "clock",
                    "id": "clock-011",
                    "question": "Hur mycket är klockan?",
                    "hour": 4,
                    "minute": 35,
                    "answer": "fem över halv fem",
                    "alternatives": [
                        "klockan är fem över halv fem",
                        "den är fem över halv fem",
                        "hon är fem över halv fem"
                    ],
                    "hint": "With half times in Swedish, the time refers to the following full hour. (eg. halv två = 01:30)",
                    "feedback": "So close! You will get the next one!"
                },
                {
                    "type": "clock",
                    "id": "clock-012",
                    "question": "Vad är klockan?",
                    "hour": 1,
                    "minute": 50,
                    "answer": "tio i två",
                    "alternatives": [
                        "klockan är tio i två",
                        "den är tio i två",
                        "hon är tio i två"
                    ],
                    "hint": "Use över for \"past\" and i for \"to\"",
                    "feedback": "Good try, mistakes are how you learn!"
                },
                {
                    "type": "clock",
                    "id": "clock-013",
                    "question": "Vad är klockan?",
                    "hour": 9,
                    "minute": 30,
                    "answer": "halv tio",
                    "alternatives": [
                        "klockan är halv tio",
                        "den är halv tio",
                        "hon är halv tio"
                    ],
                    "hint": "With half times in Swedish, the time refers to the following full hour. (eg. halv två = 01:30)",
                    "feedback": "You are doing great, don't give up!"
                },
                {
                    "type": "clock",
                    "id": "clock-014",
                    "question": "Hur mycket är klockan?",
                    "hour": 8,
                    "minute": 55,
                    "answer": "fem i nio",
                    "alternatives": [
                        "klockan är fem i nio",
                        "den är fem i nio",
                        "hon är fem i nio"
                    ],
                    "hint": "Use över for \"past\" and i for \"to\"",
                    "feedback": "So close! You will get the next one!"
                },
                {
                    "type": "clock",
                    "id": "clock-015",
                    "question": "Hur mycket är klockan?",
                    "hour": 8,
                    "minute": 20,
                    "answer": "tjugo över åtta",
                    "alternatives": [
                        "klockan är tjugo över åtta",
                        "den är tjugo över åtta",
                        "hon är tjugo över åtta"
                    ],
                    "hint": "Use över for \"past\" and i for \"to\"",
                    "feedback": "Good try, mistakes are how you learn!"
                },
                {
                    "type": "clock",
                    "id": "clock-016",
                    "question": "Vad är klockan?",
                    "hour": 3,
                    "minute": 45,
                    "answer": "kvart i fyra",
                    "alternatives": [
                        "klockan är kvart i fyra",
                        "den är kvart i fyra",
                        "hon är kvart i fyra"
                    ],
                    "hint": "quarter to = kvart i, quarter past = kvart över",
                    "feedback": "You are doing great, don't give up!"
                }
            ]
        },
        {
            "difficulty": "hard",
            "questions": [
                {
                    "type": "regular",
                    "id": "reg-dial-001",
                    "question": "Anna, hur dags stiger du upp?",
                    "answer": "jag stiger upp klockan halv åtta",
                    "alternatives": [
                        "klockan halv åtta",
                        "???klockan halv åtta stiger jag upp???"
                    ],
                    "hint": "hur dags = what time? Answer with: klockan ...",
                    "feedback": "Good try, mistakes are how you learn!"
                },
                {
                    "type": "regular",
                    "id": "reg-dial-002",
                    "question": "Anna, när ätter du frukost?",
                    "answer": "jag äter frukost klockan åtta",
                    "alternatives": [
                        "klockan åtta",
                        "klockan åtta äter jag frukost"
                    ],
                    "hint": "när = when? Answer with: klockan ...",
                    "feedback": "You are doing great, don't give up!"
                },
                {
                    "type": "regular",
                    "id": "reg-dial-003",
                    "question": "Anna, när går du till bussen?",
                    "answer": "jag går till bussen klockan halv nio",
                    "alternatives": [
                        "klockan halv nio",
                        "klockan klockan halv nio går jag till bussen"
                    ],
                    "hint": "när = when? Answer with: klockan ...",
                    "feedback": "So close! You will get the next one!"
                },
                {
                    "type": "regular",
                    "id": "reg-text-004",
                    "question": "hur dags går du hem?",
                    "answer": "jag går hem klockan 19",
                    "alternatives": [
                        "klockan 19",
                        "klockan 19 går jag hem"
                    ],
                    "hint": "In texting, we use 24-hour time and write the number to show if we mean daytime or nightime.",
                    "feedback": "That was a tricky one, you are doing great!"
                },
                {
                    "type": "regular",
                    "id": "reg-text-005",
                    "question": "När lägger du sig? halv elva går hon och lägger sig",
                    "answer": "jag lägger mig klockan 1030",
                    "alternatives": [
                        "klockan 10:30",
                        "klockan 1030",
                        "klockan 10:30 lägger jag mig",
                        "klockan 1030 lägger jag mig",
                        "jag lägger mig klockan 1030"
                    ],
                    "hint": "In texting, we use 24-hour time and write the number to show if we mean daytime or nightime.",
                    "feedback": "Good try, mistakes are how you learn!"
                },
                {
                    "type": "regular",
                    "id": "reg-dial-006",
                    "question": "Anna, vad gör du klockan elva?",
                    "answer": "jag sover",
                    "alternatives": [
                        "klockan elva sover jag",
                        "jag sover klockan elva",
                        "sover"
                    ],
                    "hint": "sover = to sleep, somnar = to fall sleep",
                    "feedback": "That was a tricky one, you are doing great!"
                }
            ]
        }
    ]
}